有冇唸過太子cctv未必有用？

有人果架架車最後去左荔枝角
另外昏迷比消防帶走果個去左邊都唔知
如果淨係要黨鐵交太子站既cctv
最後可能乜都睇唔到
一定要黨鐵交出831所有cctv!

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

港共75%股份，交cctv=清算警察

要831-901 CCTV
唔好唔記得，封站封到901

岩！